香港應該要有個類似“知乎”既繁體中文app ..

唔係話要用呢個app

但呢種share 經驗既app 好過睇歷史書

香港有冇類似app，無，不如搞番個

你有咩要問，可以係到問埋

首先香港少人才
第二香港d人才唔會咁得閒答你

最後會變yahoo問答

最後只係變駡戰

一來膠post多到咩
二來高登d歷史post都成日小黎小去

呢到都好多你問我答
不過九成膠

唔好咁天真
整個 app 有幾咁難
你班香港人肯唔肯免費答人問題?
你班香港人肯唔肯俾錢問人問題?
兩樣都無咪姐係 yahoo 問答囉

Hongkong does not have enough people with deep knowledge which are both free and willing to share.

比架bb車車到，想問保險有無得賠？

牛頓當時無比個蘋果打中個頭，地球仲有無萬有引力？

阿婆走得快，會有咩古怪？

yahoo知識+

李露眉

香港知乎其實就係連登/舊登，時不時都有高質文

上quora咪算 香港太少人搞唔起
想用中文睇下冷知識仲有medium

多謝樓主分享呢個平台，click入去一睇就睇左成日，沉迷左

同意
叻既人多數自私唔分享
結果網上充斥垃圾農場文

算吧啦，連登咪一樣有political correctness，一樣有一大班唔識思考既羊群，連其他意見都容納唔到係無可能會引發到高質討論